有乜方法可以阻止起天價人工島？

人工島根本痴撚線！

解決土地問題根本有好多方法
1) 新界，高球場etc 大撚把地
2) 停止輸入每日150大陸人

人工島本身又存在大量問題！
1) 環境嚴重破壞
2) 全球水位上漲，小島存在極大風險
3) 天文數目既造價，仲未計通脹！

依個計劃目的根本為撚左：
1) 官商勾結
2) 比錢共產黨
3) 等再多啲大陸人落嚟沖淡香港文化

我真係唔想睇住香港變成咁
集思廣益，大家一齊計劃下點先可以阻止到依個垃圾政府起天價人工島...

政變

全球水位上漲

起天價其他野都會

社會撕裂 大家都輸 是時候政變了

反暖化撚全面進場！

阻唔到....
佔中已經係香港最團結一次
已經係奇蹟
香港人?要返工 不了

遊行 立法會 政變
我淨係諗到咁多

唔係吹水

前香港天文台台長 林超英：“我的本業是氣象，注意到：在全球暖化、海水上升的背景下，部份海島國家現正面臨沒頂之災，香港反其道而行，面向大海興建人工島是時機錯誤。“

詳文：

冇方法

計劃目的那三樣，應該係陰謀論
正確係林鄭怕得罪大陸和左膠（所以唔敢cut 150）又唔敢得罪有錢佬（高球場）又伯得罪行山人士（郊野公園條例）
求其諗個solution當自己做左野
唔認真諗下其他alternative solution

再咁搞法應該會有比雨傘運動更嚴重嘅示威運動

阻你老母
我讀civil

應該黎個全港版魚蛋

荊軻

我都想，香港人如果做到咁團結好多問題都解決到

讀civil又點呀 讀咁多年書唔好咁撚自私自利啦

利申civil jj

點解唔見保育撚出嚟嘈

杏花邨將軍澳有版你睇

海底静坐

點解可以唔洗咨詢咁？

杜拜起個島先花90億
香港係咪想填到成個台灣咁大